BOB叔開LIVE中...講到喊

懷仔

11,894 人正在觀看
又創直播人數新高

懷仔有幾億身家

15.6k 好撚勁bob叔

bob 叔唔好喊

BOB叔

錢唔可以買到人性,但有人為情出賣左人性